有咩通宵PT 介紹？

黎黎去去都係7仔m記倉務機場看更

M記
7仔
ok
保安

保安 淨坐玩電話 唔洗做
啲人做過保安都唔明點解會有人做飲食業
飲食做到仆街一樣錢 保安齋坐唔使做 做夠幾年升主任2皮起

油站

機場囉 好撚高人工

點會一樣錢

啱牙
M記仲比緊最低工資

屌 宜家好撚多人考

有興趣wo ,請唔請人

保安高啲sor

酒吧 又有得溝下女
混熟左平時去又唔洗錢扮大袋食女
幾撚正

好提議wo ,但唔知仲請唔請人

但我想返PT 咋，可能一星期返2-3日，返足攪唔掂，因為有正職

你係靚仔就請

帶哂口罩黑媽媽都睇到靚唔靚仔？